知唔知點解去沙漠要著西裝？

因為佢哋要荒蕪dressing

荒蕪/10

7/10

ok

2/10

1/10

/10

幾好 笑咗 7/10

0/10

好笑咩⋯⋯

10分

可以
7/10

都唔係笑話嚟

...

以為john wick

好驚俾啲新intern知我ac名

會唔會太低汁

係喎
1Q題嚟㗎喎

-39348890/10

ok 😂

諗咗一陣
然後⋯屌

0.87/10

7.5/10 俾啲進步胸間你

係因為華人社會

電話號碼嚟？

踢死兔

2020年啦

Attire is attire

錯

正解係裸體

因為荒無dressing

笑撚咗

答案係陳國邦（李斯）

睇完留言, 就笑咗 3/10

好有以前連登嘅感覺

運動已完

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙漠著西裝啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

依個Ok

開個po就已完

唔掂

可唔可以不推文，我身邊啲intern有上連登

我笑咗

8/10

冷笑咗聲，笑埋右
2/10

10/10 笑左

馬丁回哂塘了

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

從前有3隻蝦...

1999賭俠？

3/10

要笑？

笑話就唔係咁present啦所話係要作故仔/對話

5/10

唔好笑
但feel到樓主諗左成晚
5/10

你摺返埋入老母個西到啦

同同事傾偈，有人話佢今日著得好formal就諗到

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #黃色經濟圈 #快閃文宣 #特區免簽地位 #香港自治法案 #Twitter

李斯

pull

8/10

因為李斯

鳩巴啲高汁gag終於返黎啦

大師兄返嚟喇

10/10

Sorry唔識英文
Get唔到

我愛鳩巴

Formal 荒蕪 Dressing

幾好 8/10

6.7/10

都話啲人掛住你㗎啦

樓主一如以往既高汁

幾時有話過

咁耐先見到呢個

竟然要等到第二頁先有李斯

終於等到

🤣🤣

ok 笑左

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

去沙漠要

去到沙漠就唔好著 因為in 荒蕪dressing

咁去南極北極又著咩?

知啦 有人周圍講 anyway聽日lunch?

想食咩？唔想諗

羽絨

哦

都係西裝呀
咁去火星呢?

低汁咗d，上面乜撚嘢事